---
title: 马加锡亚
subtitle: Marchosias
seal: 35-Marchosias_seal.png
---

马加锡亚是位强大的地狱大侯爵，统领三十个恶魔军团。这位战士骁勇善战，对于召唤者可靠至极，在深渊与苍穹之间的种种事情只会告以真言。马加锡亚祈望在一千二百年后与未堕天使一同返回天堂，但这一期望却背弃于他。除非被责令变成人形，否则他会以身具蛇尾和狮鹫翅膀的狼人形象出现。
